{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_040016",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/3651/0'",
        "collectedDate": "2023-01-02",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "여러 절경이 담겨있는 자연 전망대, 임실의 국사봉"
    },
    "text": "様々な絶景が盛り込まれた自然展望台、任実の国師峰\n国師峰は任実郡雲岩面立石里に位置する海抜475メートルの小さな山だ。 展望台に上がって岩とダム周辺の風景を鑑賞していると、いつのまにか国師峰から離れずにただ暮らしたくなる。 もし国士峰に行く計画なら天気予報をよく確認してほしい。 良い天気であればあるほど、見ることのできる絶景が多いからだ。 画質の良いカメラも必須の準備物だ。玉井湖旅行の出発点でもある国師峰は登山コースとしても有名だ。 海抜475メートルで高くはないが、山裾ごとに多様な魅力が位置しているのだ。 その中の一つのコースを紹介すると、立石里の望郷塔を通り北側稜線を通じて五峰山に向かうルートだ。 その後、龍雲村の入口まで行くことになるが、全体約4時間程度がかかる。 これと共に国師峰の頂上は日の出と日没を撮る主要ポイントとしても広く知られている。 毎年新年になると「任実雲岩国師峰日の出祭り」が開かれることもある。 1999年から始まったこの祭りには、地域住民をはじめ、新年の願いを祈りに来る観光客まで平均約3千人余りが集まる。 水霧、紅葉の次に国師峰ならではの自然作品を迎える瞬間だ。 登山コースで頂上に登る時間や体力が負担になるなら、展望台にだけ登っても良い。 前述したように、国師峰の様々な美しい顔を見ることができるからだ。 展望台に上がる道に置かれた道しるべに書かれた「飲む道」という名前も正解だ。 新しい活力をリフレッシュしたいなら、国師峰に行ってみてはどうだろうか。 頂上に登り、広々とした空の下に広がる任実の自然を見るだけでも爽快な経験になるだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "国師峰はどこに位置していますか？",
            "answer": "国師峰は任実郡雲岩面立石里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "国師峰の展望台からは何を見ることができますか？",
            "answer": "国師峰の展望台からは岩とダム周辺の風景を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "国師峰の頂上からは何が見えますか？",
            "answer": "国師峰の頂上からは様々な絶景が見えます。"
        },
        {
            "question": "国師峰に行く際には何を準備すれば良いですか？",
            "answer": "国師峰に行く際には天気予報を確認し、良い天気であれば見ることができる絶景を楽しむために画質の良いカメラを持参することが必要です。"
        },
        {
            "question": "国師峰はどのくらいの高さですか？",
            "answer": "国師峰の海抜は475メートルです。"
        },
        {
            "question": "国師峰は登山コースとしても有名ですか？",
            "answer": "はい、国師峰は登山コースとしても有名です。"
        },
        {
            "question": "国師峰の登山コースの一つを教えてください。",
            "answer": "国師峰の一つの登山コースは立石里の望郷塔を通り、北側稜線を通じて五峰山に向かうルートです。"
        },
        {
            "question": "国師峰の頂上はどのようなポイントですか？",
            "answer": "国師峰の頂上は日の出と日没を撮る主要ポイントとして知られています。"
        },
        {
            "question": "国師峰には何の祭りが開かれていますか？",
            "answer": "国師峰には毎年新年になると「任実雲岩国師峰日の出祭り」という祭りが開かれます。"
        },
        {
            "question": "国師峰の展望台に登るだけでも良いですか？",
            "answer": "はい、国師峰の展望台に登るだけでも、国師峰の美しい景色を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "国師峰へ行くとどのような経験ができますか？",
            "answer": "国師峰へ行くと、頂上に登ったり、広々とした空の下に広がる任実の自然を見るだけでも爽快な経験ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 435
    }
}